# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# Lu Luo Heng, 2024
# Wu SiMin, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-21 00:43+0000\n"
"Last-Translator: Wu SiMin, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: default_data.py:5
msgid ""
"An isosceles triangle with three layers of similar height. It is shown "
"upright, so the widest layer is located at the bottom, and the narrowest "
"layer is located at the top."
msgstr "具有相似高度的三層的等腰三角形。它是直立顯示的，因此最寬的層位於底部，最窄的層位於頂部。"

#: default_data.py:14
msgid "The Top Zone"
msgstr "頂部區域"

#: default_data.py:15
msgid "The Middle Zone"
msgstr "中間區"

#: default_data.py:16
msgid "The Bottom Zone"
msgstr "底部區域"

#: default_data.py:18
msgid "Use this zone to associate an item with the top layer of the triangle."
msgstr "使用此區域將項目與三角形的頂層關聯起來。"

#: default_data.py:19
msgid ""
"Use this zone to associate an item with the middle layer of the triangle."
msgstr "使用此區域將項目與三角形的中間層關聯。"

#: default_data.py:20
msgid ""
"Use this zone to associate an item with the bottom layer of the triangle."
msgstr "使用此區域將項目與三角形的底層關聯起來。"

#: default_data.py:22
msgid "Correct! This one belongs to The Top Zone."
msgstr "正確的！這個屬於頂部區域。"

#: default_data.py:23
msgid "Correct! This one belongs to The Middle Zone."
msgstr "正確的！這個屬於中區。"

#: default_data.py:24
msgid "Correct! This one belongs to The Bottom Zone."
msgstr "正確的！這個屬於底部區域。"

#: default_data.py:25
msgid "No, this item does not belong here. Try again."
msgstr "不，該項目不屬於這裡。再試一次。"

#: default_data.py:26
msgid "You silly, there are no zones for this one."
msgstr "你這個傻瓜，這個沒有區域。"

#: default_data.py:27
msgid "Of course it goes here! It goes anywhere!"
msgstr "當然這裡就可以！哪裡都可以！"

#: default_data.py:29
msgid "Goes to the top"
msgstr "頂部"

#: default_data.py:30
msgid "Goes to the middle"
msgstr "中層"

#: default_data.py:31
msgid "Goes to the bottom"
msgstr "底部"

#: default_data.py:32
msgid "Goes anywhere"
msgstr "去任何地方"

#: default_data.py:33
msgid "I don't belong anywhere"
msgstr "我不屬於任何地方"

#: default_data.py:35
msgid "Drag the items onto the image above."
msgstr "將項目拖到上面的圖像上。"

#: default_data.py:36
msgid "Good work! You have completed this drag and drop problem."
msgstr "幹得好！您已經完成了這個拖放問題。"

#: drag_and_drop_v2.py:83
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: drag_and_drop_v2.py:84
msgid ""
"The title of the drag and drop problem. The title is displayed to learners."
msgstr "拖放問題的標題。標題顯示給學生。"

#: drag_and_drop_v2.py:86
msgid "Drag and Drop"
msgstr "拖放"

#: drag_and_drop_v2.py:91
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: drag_and_drop_v2.py:93
msgid ""
"Standard mode: the problem provides immediate feedback each time a learner "
"drops an item on a target zone. Assessment mode: the problem provides "
"feedback only after a learner drops all available items on target zones."
msgstr "標準模式：每當學生將一個項目放到目標區域時，問題就會立即提供回饋。評估模式：只有當學生將所有可用項目放到目標區域後，問題才會提供回饋。"

#: drag_and_drop_v2.py:100
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: drag_and_drop_v2.py:101
msgid "Assessment"
msgstr "評估"

#: drag_and_drop_v2.py:108
msgid "Maximum attempts"
msgstr "最大嘗試次數"

#: drag_and_drop_v2.py:110
msgid ""
"Defines the number of times a student can try to answer this problem. If the"
" value is not set, infinite attempts are allowed."
msgstr "定義學生可以嘗試回答該問題的次數。如果未設定該值，則允許無限次嘗試。"

#: drag_and_drop_v2.py:119
msgid "Show title"
msgstr "顯示標題"

#: drag_and_drop_v2.py:120
msgid "Display the title to the learner?"
msgstr "向學生顯示標題？"

#: drag_and_drop_v2.py:127
msgid "Problem text"
msgstr "問題文字"

#: drag_and_drop_v2.py:128
msgid "The description of the problem or instructions shown to the learner."
msgstr "向學生顯示的問題描述或說明。"

#: drag_and_drop_v2.py:135
msgid "Show \"Problem\" heading"
msgstr "顯示“問題”標題"

#: drag_and_drop_v2.py:136
msgid "Display the heading \"Problem\" above the problem text?"
msgstr "在問題文字上方顯示標題“問題”？"

#: drag_and_drop_v2.py:142
msgid "Show answer"
msgstr "顯示答案"

#: drag_and_drop_v2.py:143
msgid ""
"Defines when to show the answer to the problem. A default value can be set "
"in Advanced Settings. To revert setting a custom value, choose the 'Default'"
" option."
msgstr "定義何時顯示問題的答案。可以在進階設定中設定預設值。若要恢復設定自訂值，請選擇“預設”選項。"

#: drag_and_drop_v2.py:149
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: drag_and_drop_v2.py:150
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: drag_and_drop_v2.py:151
msgid "Answered"
msgstr "已回答"

#: drag_and_drop_v2.py:152
msgid "Attempted or Past Due"
msgstr "已嘗試或逾期"

#: drag_and_drop_v2.py:153
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: drag_and_drop_v2.py:154
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: drag_and_drop_v2.py:155
msgid "Correct or Past Due"
msgstr "正確或逾期"

#: drag_and_drop_v2.py:156
msgid "Past Due"
msgstr "逾期"

#: drag_and_drop_v2.py:157
msgid "Never"
msgstr "絕不"

#: drag_and_drop_v2.py:158
msgid "After All Attempts"
msgstr "經過所有嘗試"

#: drag_and_drop_v2.py:159
msgid "After All Attempts or Correct"
msgstr "經過所有嘗試或正確"

#: drag_and_drop_v2.py:160
msgid "Attempted"
msgstr "嘗試過"

#: drag_and_drop_v2.py:166
msgid "Problem Weight"
msgstr "問題權重"

#: drag_and_drop_v2.py:167
msgid "Defines the number of points the problem is worth."
msgstr "定義問題的得分。"

#: drag_and_drop_v2.py:174
msgid "Item background color"
msgstr "項目背景顏色"

#: drag_and_drop_v2.py:175
msgid ""
"The background color of draggable items in the problem (example: 'blue' or "
"'#0000ff')."
msgstr "問題中可拖曳項目的背景顏色（例如：「藍色」或「#0000ff」）。"

#: drag_and_drop_v2.py:182
msgid "Item text color"
msgstr "項目文字顏色"

#: drag_and_drop_v2.py:183
msgid "Text color to use for draggable items (example: 'white' or '#ffffff')."
msgstr "用於可拖曳項目的文字顏色（例如：「白色」或「#ffffff」）。"

#: drag_and_drop_v2.py:190
msgid "Maximum items per zone"
msgstr "每個區域的最大項目數"

#: drag_and_drop_v2.py:191
msgid ""
"This setting limits the number of items that can be dropped into a single "
"zone."
msgstr "此設定限制可以放入單一區域的項目數量。"

#: drag_and_drop_v2.py:198
msgid "Problem data"
msgstr "問題數據"

#: drag_and_drop_v2.py:200
msgid ""
"Information about zones, items, feedback, explanation and background image "
"for this problem. This information is derived from the input that a course "
"author provides via the interactive editor when configuring the problem."
msgstr "有關此問題的區域、項目、回饋、解釋和背景圖像的資訊。此資訊源自於課程作者在設定問題時透過互動式編輯器提供的輸入。"

#: drag_and_drop_v2.py:210
msgid ""
"Information about current positions of items that a learner has dropped on "
"the target image."
msgstr "關於學生已拖放到目標項目的那些項目目前位置的資訊。"

#: drag_and_drop_v2.py:217
msgid "Number of attempts learner used"
msgstr "學生使用的嘗試次數"

#: drag_and_drop_v2.py:224
msgid "Indicates whether a learner has completed the problem at least once"
msgstr "指示學生是否至少完成過一次問題"

#: drag_and_drop_v2.py:231
msgid ""
"DEPRECATED. Keeps maximum score achieved by student as a weighted value."
msgstr "已棄用。將學生獲得的最高分數保留為加權值。"

#: drag_and_drop_v2.py:237
msgid ""
"Keeps maximum score achieved by student as a raw value between 0 and 1."
msgstr "將學生獲得的最高分數保留為 0 到 1 之間的原始值。"

#: drag_and_drop_v2.py:244
msgid "Maximum score available of the problem as a raw value between 0 and 1."
msgstr "問題的最大可用分數為 0 到 1 之間的原始值。"

#: drag_and_drop_v2.py:568
#, python-brace-format
msgid "Unknown DnDv2 mode {mode} - course is misconfigured"
msgstr "未知的 DnDv2 模式{mode} - 課程設定錯誤"

#: drag_and_drop_v2.py:643
msgid "show_answer handler should only be called for assessment mode"
msgstr "show_answer不應該只適用於評分模式"

#: drag_and_drop_v2.py:648
msgid "The answer is unavailable"
msgstr "答案不可用"

#: drag_and_drop_v2.py:789
msgid "do_attempt handler should only be called for assessment mode"
msgstr "do_attempt不應該只適用於評分模式"

#: drag_and_drop_v2.py:794 drag_and_drop_v2.py:912
msgid "Max number of attempts reached"
msgstr "達到最大嘗試次數"

#: drag_and_drop_v2.py:799
msgid "Submission deadline has passed."
msgstr "提交截止日期已過。"

#: templates/html/drag_and_drop.html:4
msgid "Loading drag and drop problem."
msgstr "載入拖放問題。"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:10
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設定"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:53
msgid "(inherited from Advanced Settings)"
msgstr "（繼承自進階設定）"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:90
msgid "Introductory feedback"
msgstr "引言反饋"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:95
msgid "Final feedback"
msgstr "最終反饋"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:100
msgid "Explanation Text"
msgstr "說明文字"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:109
msgid "Zones"
msgstr "區域"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:114
msgid "Background Image"
msgstr "背景圖"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:117
msgid "Provide custom image"
msgstr "提供自訂圖像"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:121
msgid "Generate image automatically"
msgstr "自動產生影像"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:126
msgid "Background URL"
msgstr "後台網址"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:133
msgid "Change background"
msgstr "換背景"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:135
msgid ""
"For example, 'http://example.com/background.png' or "
"'/static/background.png'."
msgstr "例如，「http://example.com/background.png」或「/static/background.png」。"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:140
msgid "Zone Layout"
msgstr "區域佈局"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:142
msgid "Number of columns"
msgstr "列數"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:150
msgid "Number of rows"
msgstr "行數"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:157
msgid "Number of columns and rows."
msgstr "列數和行數。"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:161
msgid "Zone Size"
msgstr "區域大小"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:163
msgid "Zone width"
msgstr "區域寬度"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:171
msgid "Zone height"
msgstr "區域高度"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:178
msgid "Size of a single zone in pixels."
msgstr "單一區域的大小（以像素為單位）。"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:181
msgid "Generate image and zones"
msgstr "產生影像和區域"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:184
msgid "Background description"
msgstr "背景說明"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:189
msgid ""
"\n"
"                            Please provide a description of the image for non-visual users.\n"
"                            The description should provide sufficient information to allow anyone\n"
"                            to solve the problem even without seeing the image.\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"請為非視覺用戶提供圖像的描述。\n"
"描述應提供足夠的資訊以允許任何人\n"
"即使沒有看到圖像也能解決問題。\n"
"                        "

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:199
msgid "Zone labels"
msgstr "區域標籤"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:202
msgid "Display label names on the image"
msgstr "在圖片上顯示標籤名稱"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:206
msgid "Zone borders"
msgstr "區域邊界"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:209
msgid "Display zone borders on the image"
msgstr "在影像上顯示區域邊界"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:215
msgid "Display zone borders when dragging an item"
msgstr "拖曳項目時顯示區域邊框"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:220
msgid "Zone definitions"
msgstr "區域定義"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:226
msgid "Add a zone"
msgstr "新增區域"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:240
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:274
msgid "Item definitions"
msgstr "項目定義"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:278
msgid "Add an item"
msgstr "新增一個項目"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:288
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:292
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:296
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: utils.py:121
#, python-brace-format
msgid "Your highest score is {score}"
msgstr "您的最高分數是{score}"

#: utils.py:122
#, python-brace-format
msgid "Final attempt was used, highest score is {score}"
msgstr "最後嘗試，最高分是{score}"

#: utils.py:130
#, python-brace-format
msgid "Correctly placed {correct_count} item"
msgid_plural "Correctly placed {correct_count} items"
msgstr[0] "正確放置{correct_count}項"

#: utils.py:141
#, python-brace-format
msgid "Misplaced {misplaced_count} item"
msgid_plural "Misplaced {misplaced_count} items"
msgstr[0] "放錯位置{misplaced_count}項"

#: utils.py:152
#, python-brace-format
msgid ""
"Misplaced {misplaced_count} item (misplaced item was returned to the item "
"bank)"
msgid_plural ""
"Misplaced {misplaced_count} items (misplaced items were returned to the item"
" bank)"
msgstr[0] "錯放的{misplaced_count}件項目（錯放的項目已退回項目庫）"

#: utils.py:163
#, python-brace-format
msgid "Did not place {missing_count} required item"
msgid_plural "Did not place {missing_count} required items"
msgstr[0] "未放置{missing_count}所需項目"

#: public/js/drag_and_drop.js:48 public/js/drag_and_drop.js:399
msgid "Submitting"
msgstr "正在提交"

#: public/js/drag_and_drop.js:162
msgid "Unknown Zone"
msgstr "未知區域"

#: public/js/drag_and_drop.js:166
msgid "Placed in: {zone_title}"
msgstr "放置於： {zone_title}"

#: public/js/drag_and_drop.js:170
msgid "Correctly placed in: {zone_title}"
msgstr "正確放置在： {zone_title}"

#: public/js/drag_and_drop.js:182
msgid ", draggable, grabbed"
msgstr ", 可拖曳, 抓取"

#: public/js/drag_and_drop.js:182
msgid ", draggable"
msgstr ", 可拖曳"

#: public/js/drag_and_drop.js:259
msgid "No items placed here"
msgstr "這裡沒有放置任何項目"

#: public/js/drag_and_drop.js:265
msgid "Items placed here: "
msgstr "放置在這裡的項目： "

#: public/js/drag_and_drop.js:297
msgid ", dropzone"
msgstr "， 拖放區"

#: public/js/drag_and_drop.js:300
msgid "droppable"
msgstr "可丟棄的"

#: public/js/drag_and_drop.js:321 public/js/drag_and_drop.js:325
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#: public/js/drag_and_drop.js:336 public/js/drag_and_drop.js:341
msgid "Explanation"
msgstr "解釋"

#: public/js/drag_and_drop.js:357 public/js/drag_and_drop.js:547
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: public/js/drag_and_drop.js:360 public/js/drag_and_drop.js:595
msgid "Keyboard Help"
msgstr "鍵盤幫助"

#: public/js/drag_and_drop.js:363
msgid "This is a screen reader-friendly problem."
msgstr "這是一個螢幕閱讀器友善的問題。"

#: public/js/drag_and_drop.js:364
msgid ""
"Drag and Drop problems consist of draggable items and dropzones. Users "
"should select a draggable item with their keyboard and then navigate to an "
"appropriate dropzone to drop it."
msgstr "拖放問題由可拖曳項目和放置區組成。用户應該使用鍵盤選擇一個可拖曳的項目，然後導航到適當的放置區域以放置它。"

#: public/js/drag_and_drop.js:365
msgid ""
"You can complete this problem using only your keyboard by following the "
"guidance below:"
msgstr "您可以按照以下指導僅使用鍵盤來完成此問題："

#: public/js/drag_and_drop.js:367
msgid ""
"Use only TAB and SHIFT+TAB to navigate between draggable items and drop "
"zones."
msgstr "僅使用 TAB 和 SHIFT+TAB 在可拖曳項目和放置區域之間導覽。"

#: public/js/drag_and_drop.js:368
msgid "Press CTRL+M to select a draggable item (effectively picking it up)."
msgstr "按 CTRL+M 選擇可拖曳的項目（有效地將其拾取）。"

#: public/js/drag_and_drop.js:369
msgid ""
"Navigate using TAB and SHIFT+TAB to the appropriate dropzone and press "
"CTRL+M once more to drop it here."
msgstr "使用 TAB 和 SHIFT+TAB 導覽至適當的放置區，然後再次按 CTRL+M 將其放置到此處。"

#: public/js/drag_and_drop.js:370
msgid ""
"Press ESC if you want to cancel the drop operation (for example, to select a"
" different item)."
msgstr "如果要取消放置操作（例如，選擇不同的項目），請按 ESC。"

#: public/js/drag_and_drop.js:371
msgid ""
"TAB back to the list of draggable items and repeat this process until all of"
" the draggable items have been placed on their respective dropzones."
msgstr "按 TAB 鍵返回可拖曳項目列表，然後重複此過程，直到所有可拖曳項目都已放置在各自的放置區域上。"

#: public/js/drag_and_drop.js:389
msgid "You have used {used} of {total} attempts."
msgstr "您已嘗試使用{used}次{total} 。"

#: public/js/drag_and_drop.js:412
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: public/js/drag_and_drop.js:453
msgid "Show Answer"
msgstr "顯示答案"

#: public/js/drag_and_drop.js:466
msgid "Go to Beginning"
msgstr "返回開始"

#: public/js/drag_and_drop.js:472
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: public/js/drag_and_drop.js:506 public/js/drag_and_drop.js:1243
msgid "Some of your answers were not correct."
msgstr "您的一些答案不正確。"

#: public/js/drag_and_drop.js:507 public/js/drag_and_drop.js:1246
msgid "Hints:"
msgstr "提示："

#: public/js/drag_and_drop.js:577
msgid "Correct"
msgstr "正確的"

#: public/js/drag_and_drop.js:577
msgid "Incorrect"
msgstr "不正確"

#. Translators: {earned} is the number of points earned. {possible} is the
#. total number of points (examples: 0/1, 1/1, 2/3, 5/10). The total number of
#. points will always be at least 1. We pluralize based on the total number of
#. points (example: 0/1 point; 1/2 points).
#: public/js/drag_and_drop.js:610
msgid "{earned}/{possible} point (graded)"
msgid_plural "{earned}/{possible} points (graded)"
msgstr[0] "{earned} / {possible}分（已評分）"

#. Translators: {earned} is the number of points earned. {possible} is the
#. total number of points (examples: 0/1, 1/1, 2/3, 5/10). The total number of
#. points will always be at least 1. We pluralize based on the total number of
#. points (example: 0/1 point; 1/2 points).
#: public/js/drag_and_drop.js:617
msgid "{earned}/{possible} point (ungraded)"
msgid_plural "{earned}/{possible} points (ungraded)"
msgstr[0] "{earned} / {possible}分（未評分）"

#. Translators: {possible} is the number of points possible (examples: 1, 3,
#. 10).
#: public/js/drag_and_drop.js:627
msgid "{possible} point possible (graded)"
msgid_plural "{possible} points possible (graded)"
msgstr[0] "{possible} 滿分（已評分）"

#. Translators: {possible} is the number of points possible (examples: 1, 3,
#. 10).
#: public/js/drag_and_drop.js:634
msgid "{possible} point possible (ungraded)"
msgid_plural "{possible} points possible (ungraded)"
msgstr[0] "{possible} 滿分（未評分）"

#: public/js/drag_and_drop.js:660
msgid "Drag and Drop Problem"
msgstr "拖放問題"

#: public/js/drag_and_drop.js:662
msgid "Problem"
msgstr "問題"

#: public/js/drag_and_drop.js:687
msgid "Item Bank"
msgstr "答題項庫"

#: public/js/drag_and_drop.js:732
msgid "Drop Targets"
msgstr "放下目標"

#: public/js/drag_and_drop.js:898
msgid "An error occurred. Unable to load drag and drop problem."
msgstr "發生錯誤。無法載入拖放問題。"

#: public/js/drag_and_drop.js:1387
msgid "You cannot add any more items to this zone."
msgstr "您無法向此區域新增更多項目。"

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:123 public/js/drag_and_drop_edit.js:520
#: public/js/drag_and_drop_edit.js:751
msgid "There was an error with your form."
msgstr "您的表格有誤。"

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:124
msgid "Please check over your submission."
msgstr "請檢查您提交的內容。"

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:370
msgid "Zone {num}"
msgid_plural "Zone {num}"
msgstr[0] "區域{num}"

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:521
msgid "Please check the values you entered."
msgstr "請檢查您輸入的值。"

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:744
msgid "Saving"
msgstr "正在儲存"
